平保 2318 欠大家一個爆升

試下開post幫佢打一打氣
無理由優質股會跑輸大市
生生性性呀

通常開post 係燈

一早升完啦

隔離老襟700都有D起步既跡象
無理由唔到2318啦掛

平保11連陰之後
睇怕今日都要收陽燭

一早爆升過

點解個post名熟口熟面……

無錯
參照以前一個前輩所開既

平保 2318 借大家一個爆跌

今日都算係咁
逆市升1%
收市keep到支陽燭就收貨

準備訓身all in平保熊

唔係掛
睇個勢似轉番強喎
送錢俾輪商

平保都算係咁啦
破80大關

假轉勢，自己睇基本面就知咩事

照計今日平保仲有得升
創造5連升

開咩撚 po, 屌你op

大賺特賺
屌佢老母我手正股83.8唔通要留比個孫

準備聽日訓落去

基本面有咩問題

升市又跌 跌市又跌

爺閪都唔知搞乜
係又跌唔係又跌
明明今日MLF 利好內險

通常平保除淨完之後都好多人追入
A股班老散仲唔係等除淨
聽日有望爆升